如何婉拒小學同學聚會

求方法
佢地話食韓燒
我得番80蚊要捱到月尾

話病左

唔得閒

不了

我有個fd未問過我就話得閒

唔去咪唔去洗撚俾面

直接話冇錢

要返工 不了

中學雞 放緊假
有個中同係我小學同學

中學就開始小學同學聚會-,-

講聲唔去咪算囉 真係以為自己好重要咩

醒下啦 八幡
你根本就冇朋友

busy buzzing bee